%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Sobre}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvparagraph}

%---------------------------------------------------------
Desenvolvedor software há pouco mais de 3 anos e apaixonado por node, javascript e sempre 
  curioso e disposto a aprender coisas novas. Tenho conhecimento em desenvolvimento backend em 
  Node js(rest e graphql); experiência em desenvolvimento de sistemas web com react e vue, 
  construção de programas desktop com electron(react, vue) e desenvolvimento mobile para android 
  com react-native. Tenho interesse em resolver todos os tipos de problemas e sempre disposto em 
  aprender novas tecnologias e ferramentas se necessário.
\end{cvparagraph}
